覺唔覺睇達哥既人好唔成熟？

唔評論達哥個人藍絲政治立場

真心覺得睇人直播打機傻笑鳩叫 真係好浪費時間

無其他野做？？

其實佢有乜好睇
睇過一兩條飛住睇

我睇過網絡佢既片睇完尷尬症發作

有冇迖粉出來解釋下

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

有魅力、口才好，全港最高汁直播主，乜鬼大J伍公子根本唔夠佢揪

覺唔覺得鬥黃既人好唔成熟

反話？？

認真
佢d鳩叫真係好撚柒煩
唱歌又特登chok撚到五音不全懶好笑咁唔知做咩鳩

唔睇達哥既多數都係死仆街

真

睇既老母被狗屌
唔睇既樓主被狗屌

點解

冇fd

我平時睇到CCTai啲標題都起晒雞皮啦

佢係藍